有男童星女朋友投稿話扑野個心有愧疚

碌碌下埃豬見到篇咁既野
好想知係邊個 條野硬起上黎唔細咼

譚真一

啲字型睇死人

嘩 呢個而家個樣好毒

樓豬應該靚女嚟

垃圾ig page 呃follow故仔 成班傻閪信哂

嘩屌。。。。細個個樣已經。。。。。

關咩事

屌你d 垃圾字體

對唔撚柒9住囉

任佢講

肯定好大碌

點解而家啲標題都咁中意用呢隻死人抖陰支那體

咪係 乜證據都無
話屌欣宜都得啦

我又諗起你老婆啦

仲有唔夠高柯尿